點解啲人可以果頭同你好啱傾，轉個頭就得返兩句？

唔明呢啲人咩心態，定係我毒得濟太撚在意

利申：死毒撚

攝時間

人善變

毒撚係咪得呢個功能

可唔可以唔好變得咁快 跟唔切

但明明講嘅差唔多野，前日都仲好開心咁覆你，今日就變到唔識嘅咁

已經唔記得咗當初點解會同佢傾到咁多計諗極都諗唔到有咩嘢講

醒啦

你太在意啫，人哋都無在意

是

有心同你傾計話題係唔會完架

不如你一開始就絕情啦

比着你遇到悶爆毒L，你都唔會行埋去啦 只係咁岩嗰個係你

係呢個遊戲入面無在意到先係贏家

如果係咁，當初就唔會同我傾計

唔關事的，你無在意都無人在意你在唔在意

當你攝時間
利申我成日都係咁

你嚇親人

未傾之前唔知你悶 傾過一次咪知，如果係啱傾好玩嘅點會無啦啦消失 你估溝女咩

覺得比你攞咗嚟攝時間心好噏睇下你仲會唔會返嚟搵我

講錯野囉
有時有d人愈講愈爆自己缺點

真
又或者人地當你fd
而你已經當左人地係你半個女朋友
講野過左位都唔知

其實就係講溝女

一個缺點就玩完？